[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3827）

出水未各位大蛇

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

9.5 /10.5s gel

02:30 客

半7全9

乜撚野nisqy啊

屌你老母9.5s頂左60分鐘

吉一下先

GRf nice

岩蛇勁中

推能左

岩蛇！

卡塔爾針

亞美尼亞d波完全唔知做乜鳩
落底就出啦屌你老母

原來係你

中伏，岩蛇今次玩正手

1-1

Miss 12m 抵啦

我70分鐘先買10.5....75分先買9.5s 輕鬆

入未啊伊朗

大岩蛇

屌賭球真係唔可以放個人感情落去
皇馬又係 c9又係

即場卡塔爾主勝

阿曼炸未

笑4。。 sona加青蛙咩pick黎 真心問

老友 比注你追數 阿曼第3球@5.90 可以重注

我初盤買見到30分鐘7c

吊 伊朗肯入未

奶陣 打持久 係咁保排
幾季前產物

玩開下半場角細 奶過太多次半7全9啦 又汁1k一陣玩

我了硬。。

一買卡塔，阿曼就入撚左

Siu4 伏朗輸埋

伊

伊朗廢撚到呢

星期五晚開始表現10連勝

巴林地獄主場黎架 買上盤弱智？

牙朗jump

咩話14-0？
今場0-1

你仆街啦 金仔俾你撚到俾人cup埋
我已經好俾面你屋企人
你唔好再搞我了

冰島仲未派

伊朗我屌曬你地老母

。。保邊個排
fiona?

再買卡ng

最緊要舒服

伊朗 亞洲一哥

屌你老母打假足球 打假電莖

屌你老母芬蘭 我個2.5s

隻青蛙又可以吞人 隻sona補血
咪奶陣 係咁互保

伊朗廢到 盤都走唔到

老母西電莖比狗賭。。
lol買時間人頭好買過隊贏

21

老友 信我

伊朗入未

炸

屌買唔切katar win

伊朗無出查查好難勁

係 呢場係輸菲歐拉 入場時間錯晒 行行企企

咁大優勢比佢敗晒

追阿曼ng？

老友 比注你追數 阿曼第5球@6.20 可以重注

電莖比狗賭！！！！！！！！！！！！！

第4球先真

老毛西飛都冇張又撚手足

轟Ireland

星期五晚開始帶領大家10連勝

認真呢

冰島派未呀

咪信左你買金仔
結果點 一次又一次令我失望

Hka笑話嚟

hka都敢買 電莖只服playhard

伊朗可cup?

e 伊朗入波 抽一口爆

我了

阿曼半5全7？ 角呢屌

Hka 打咩

Lm

g2喎 贏過skt

8.5s可allin

唉
80分鐘開始睇到阿美條防線亂踢
右閘放題

伊朗求cup

諗住芬蘭最多2:0

卡塔全格plz

G2場場時間細
屌你老母
隻東山應該俾caps打撚到開花

時間細啦
比人25分鐘endgame la

英雄所見略同 但睇比賽算 電莖手風唔順

馬會數撚完角未
冇錢買波啦

芬蘭派左啦

caps隻akali勁撚到

對阿美黎講
輸兩球同3球冇分別

條撚樣有四件大裝完場我戒賭

我冰島串孟加拉仲未派

羅馬尼亞 有人買嗎

咪撚煩

咁你慢慢等....慢瓜拉...等2粒鐘先

打東山呢啲外卡料拎akail我驚條友會有陰影

係咪需要lol水？我以前英國職業賭lol 可以試試出下水

電子競技 / 英雄聯盟 / 勝負盤
Hong Kong Attitude
[滾球]@7.66 50,000

講黎聽下

病發？

g2 win?

俾多兩隻角

快角啦

電子競技 / 英雄聯盟 / 勝負盤
Hong Kong Attitude
[滾球]@7.35 50,000
又落飛

收到風鐘共俾左一球野CAPS
一陣會打假輸俾東山

How 個陣都唔開胃 買唔落手

依場無咩好買 g2都無肉食 唔好俾情緒影響投注

唔該晒

[black]亞洲第一都打假
屌你老母玩到輸波[/black]

阿曼

Hka

亞洲一哥 一球入唔到7.7

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 1 勝負盤
Hong Kong Attitude
[進行中]@5.76
屌你真係落飛

屌10角 終於

咁都10角

-1角

幾正常呀 唉

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 1 擊殺總數 - 讓分盤
Hong Kong Attitude
10.50[進行中]@2.00
10.5 屌你老母咁睇得起G2

10c gooooooooal

輕鬆

伊朗你班仆街仲喺度玩花式 又唔俾女人入球場睇波痴撚線㗎屌你老母臭閪

柏利斯天奴咁高水 想all in

應承你地聽日出lol水

慢瓜拉應該係派左
宜家係等冰島嗰場

俾多隻角黎

阿曼和未

屌你伊朗狗

重心jteam vs splyce果場

東山笑撚死 俾caps壓撚到

。。

失控（破產）

層樓無撚左

冰島派了 度埋訓

caps 300 狗仔式定傳教式好

伊朗10幾廿場都未輸過 而家輸畀對不知不國家

笑撚死 30分鐘應該完場

巴林+1 2.02gel

絕殺角得唔得

阿曼作客臨尾都刷到2c 咩世界

全中派

I

lm

全上盤

我

好

有

ok

跑左幾次線都lead20cs..
屌咪撚跑啦..

卡塔假波 屌

等派

支持

東山

柏天？

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 1 擊殺總數 - 讓分盤
Hong Kong Attitude
10.50[進行中]@2.00
gel得未

G2想點

痴撚線買左幾多
我spy輸左4k 好撚傷心

無買 睇炸

硬打機未
好撚想死 誤中假莖

金額係唔重要
最重要既係可以望到香港隊發揚光大

有水未？

放心 輸撚硬 陣間就翻盤

。。我驚我會忍唔住爆粗屌佢

笑撚死 同硬一齊賽前gel撚爆g2

水西咩
輸4人

SPYLCE都買

屌你 今日輸左八舊幾好嬲

2:45 冇人賭足波了？yy回歸足球了

11殺就贏？

Finland x germany half win gel

hka仲有6.88 認真買少少唔過份

仆街8-4 唔gel了 潛先

唉盡情笑啦 他朝骨體也相同

要hka 完場 唔輸多過11個頭

陣間2:45 買1600

冇野好買

中唔中？

Spain 10.5

客win一世平安

重心？

同路

角球比狗買。。

贏

HKA 差唔多比人翻盤

2:45冇人睇波？

不如比我算啦
見撚到HUMANOID都夠敢買

抵 傻西先支持hka

屌最撚on9 係睇得出條友打假。。
收撚晒錢送頭

聯賽第二受第十讓真係睇唔透

有冇諗過佢出左全力

成個星期都係垃圾波

陣間比人大炒就睇得透

caps細力少少..拿拿林完班撚樣場啦

隻球女TP黎搞笑?

如果出左全力 咁條友應該弱智
真心嬲 2lv 塔殺屌撚爆佢老母臭西

2:43都冇足波撚 好波

屌你老母無啦啦放題

半場入球大細
星期二 20 瑞典 (主) 對 西班牙 (客)
細 [1/1.5 球] @ 1.54

意粉半大最穩

意大利半大穩唔穩

博一波

科布雷素炒佢老母

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 1 擊殺總數 - 讓分盤
Hong Kong Attitude
10.50[進行中]@2.00
中唔中?

30分鐘完場唉屌

時間細呀屌佢老母

小時間差d死

24個頭 開唔開到人頭大
屌你老母又玩洗泉

唔係35分咩 冇睇呢場盤

6場估中曬

佢小組lead 緊9分
仲有3場未踢，計堆呢場
佢求9其放軟踢都得啦
唔博佢啦

我果個31分鐘

點會..佢場場20幾分鐘end game 應該3132

G2 goal

兩波被反屌 hka

意粉goalllll

秀映我了。。 比我抽skin都好。。

狗會仲未派on9?

意粉

我有條6串1斷spy條撚屌

意粉快到

咁撚快 賭西咩

意粉半大gel

秒goal 點赌

11111

1.62唔係唔中呀

唉屌你老毛 聽日電莖覆卓

西班牙咩陣容黎

電子競技 / 絕對武力：全球攻勢 / 地圖 2 回合獲勝 - 讓分盤
m1x
2.50[滾球]@1.80
唔中我退出賭壇

即hka 返得屋企冇比賽打了？

其實可以走得啦

仲有3場 1日打晒 3-3仲有機會打多場

唉研究足波先
有冇走地比料

屌你老母瑞典快入波

國際賽你買住先
班撚樣都唔知幾時打真軍
csgo算88

G26-0 三隊2-4都有得打嘅

88

意粉半大未

。。但csgo仲撚尻

2:30 0:1

柏利斯goal

Asw 英撚
捷克2:1英撚
Asw 保加利亞
保加利亞0:6英撚
Asw 西班牙
挪威1:1西班牙
Asw瑞典
瑞典輸得

輸陣

屌你老母受讓1.8真係送錢

笑左

屌依家先上水 要左咩

咁能高水？

外圍客0/+0.5 1.8

太容易既野 屌有呢場波我都唔知

我都打左瑞典輸得 仲問咩

哦

西班牙222222

馬會個傻屌又唔開智甲盤 on99

又下盤 又要睇你叫波

你賭第一球都和味啦

西班牙33333

m西班牙屌打 你老母上場咁踢就唔洗比人絕殺

戒左

依家玩咩多

中左唔派彩 點賭

玩女人

賭撚到有幻覺。。以為球探支角球旗係入波

格魯吉亞入波冇人講 波po 24

賭到迷惘

現唔玩埋男人

中曬全格 10 1 100
今日除左閪左北泡菜同芬蘭之外都羊

要左咩

why not

我了手足 輸死人

垃圾波冇人買

屌我戇尻左 抹啲唔抹啲

唔緊要 最緊要有你有我

。咁多場波 冇場睇岩 88

阿2 打 哥倫 點部署？

西班牙輸都出線啦
btw 瑞士

瑞士1:0

西班牙-8

幾點咩波黎

0300

客拿拿林5比0啦

瑞士糖半和ok?

秒goal撚狗

馬會有開？ 不賭了 垃圾友誼波

支持手足

Yes
France u21快到。。。

差波黑就收半格

法國1:1？

Yes 1.5b 3mins

有冇人派...輸撚死左了

4c

落唔返10.5

咪煩

瑞士半和針

又賭錢

買西咩睇緊戲

意粉想點

吉吉全格
拉脫
波黑

快啲入

師兄永遠都用同一幅圖

睇緊解決師。。

。。 冇手足派 戶口錢唔會無啦啦多左

好睇？
我翻睇緊suicide squad

德國U21肯派彩未

5c

香港人打乜撚野英文呀

又贏？賭撚咩

屌 小丑女嗰套

想cosplay女主角？

買咗成Set

好想屌西呀

咁好分

...電影定cosplay

馬會d水位咁仆街我都贏到錢
比我賭外圍咪一早發左達？

波黑唔係要斷我關下話

唔講派咪無事 抵4

又要輸了

意粉半大跳樓區

即入

1：0 完場

唉 又中伏

屌 阿爾1:0

手足一齊嗌

想lm有無人派

無限假封

Gchi 手足買唔大都派
Respect你

意粉半場2.5b派100

唔睇我tg

Hey

113

友誼波

波台至多fun 陪細佬走過幾兩個月
前排輸到傻想R派都冇 今日特羊要回饋大家！

意粉我屌你

2-0 哥倫

真
陣間開晒全半大了

厲害

等等抽 求APP

入球細好重飛咁都開半大

嘩屌 中撚晒

比狗買
岩研盤客買友誼波

如果我肯博啲買1.5

70贏709

哥撚去驗腦。。。。

又爭飯食

遲留名

我短缺d。。。

無啦啦開晒
雖然買唔大但好撚repsect

意大利秒goal半細 屌你老母

鬥短缺咩

本身想買下盤 見高水 嚇到

連魚腩都入唔到兩球

你。。。。戒賭咪唔會無錢

你收嗲

你戒左未先咁

仆街啦你意狗

買下盤要合撚埋眼 當賭大細
衝破個關口
想買羅馬尼亞 但客飛好硬

以色列秒入

以色列 全大開出

輸到冇錢食飯 有冇手足借2舊我買面包

意大利返歸啦 咪撚踢啦

半場10角

西班牙半場角大

意大利出班傻鳩前鋒 一粒半場

屌意粉 allin左

半場10角 開16.5中位

賭著賤種波又輸撚死啦

全黑我了。。

意大利比狗賭

意粉奇蹟好無

無限角?

意粉封左十幾次

10c 10b想gel

唉 賭真係害死人

是日全中

久等了yy 蛇 留tggggg

西班牙似仲有c

0:1 ht
輸晒

富者越富...手足 唔respect 你了

智假反cup?

下次下次實有雞會
梳

外圍賽真係害人不淺

屌你老母西班牙 唔撚買就爆角

1.62以為贏撚緊？

留比第2個手足
廢事又輸9埋

Me

冇人借200比我買野食 咁知唔知邊度有得借錢

Respect 你

3mins一球到尾

好啦咁我再抽

係我了

再lm 再抽

自己留啦都係10 1 100

M<E

me

得我一個買哥撚？

我買科布雷素Tim ，屌

應該係 友誼波

今日全中 想派錢俾薯條 有無人見到佢

半細收息派錢

有無ALIPAY 有就留TG

代收

薯條

。。又起身做乜9

派我啦

閪班牙無限角得唔得??

HELLO

西 2.5大
16.5大
500

黎料 留tggg

都唔差在全中 10 1 100啦

可以

Lmlm

Ok

ok lm

再MEME

手足咁似做俾我

Ok lm

唔係你好彩

做咩質疑人

以為贏太多 笑醒左

Respect你

覆咗TG

Auti 蛇係咪想我再抽過

乞得太多了 想俾啲人乞下

乞親返黎d錢 一日都捱唔到就比晒狗會 懷念波蛇了又

ME

spain ggggggggggggggggggggggg

西班牙20角了

OK 我了

瑞典1:0
閪班牙又閪

炸佢老母未

西班牙

輸服你估講玩

而派

逼害半大手足

輸錢請離開此post

瑞典好似3倍幾fg

西班牙禁屌比人入
係咩玩法

屌你老母瑞典再入波

有名你叫閪班牙

第二日一野輸晒

12m

羅馬12m

瑞士7c
刷刷刷

Missed

12
missed

屌你啦 你俾我贏咪派你
係要對鳩我
又唔派返我

羅馬

意大利-3

ikea啲波爽到

東歐波正垃圾

派錢=派返俾馬會

Gel 啦

+15K

我。。。。

智假反cup

瑞士刷佢老母

1分鐘cup

Meee

報假係唔會有份

閪班牙入唔到就俾人入多粒啦

我買mix你又買細

挪威啲飛好硬淨，對家炒12m,真係有啲機

我了列圖蛇 最撚憎人報假

屌你老母 艾簡達拿
門前二對一，你唔撚傳唔撚射？
屌你老母

有料

12C

睇你講波台定波Post
波台大把黑警Tim

求打賞

意大利有無廢到咁

一個鐘前講
又冇人信我架啦？
得 以後唔撚出

意大利入2球ok?

post

列支都6射3中

我交通警算唔算？

屌

瑞士 愛爾蘭刷刷刷

ddg扮傷

訓先 翻工明天

西班牙已死

呢隊野好撚堅揪..打mouse 4倍幾w map
唉 我淨係夠膽買加號
真係唔及36蛇

西班牙換龍

瑞士9.5b唔知輸

如果36係到 佢一定俾條明路我行
會提我csgo2w1p
佢去左邊

羅馬 goallllll

Spain 2.5大 10抽2 100

1

佢前幾日上水連出4埋豬晒就唔見左人

留名

oo

力

c

智假22

0730智甲 鬼到

換走埋de gea

原來掛住一個人係呢種感覺
一個人的夜 我的人
該放在那

直布羅陀入波

第5受讓

條上盤過關收皮未

仲買上盤比狗屌

都唔差在派埋 賭氣注 5 1 100 ok

有！

dllm三文魚cup未

仆街希臘玩野

電莖派仲有咩人 我 硬 你
夠閪班足波撚玩咩

禾了

臨訓手機響左下 斷了

挪威唔杯都和啦

西班牙廢撚到

#美國
0410 香港人權與民主法案於眾議院通過 0票反對

今晚又全下盤

02 意粉

Yy今日唔信任 自己奶左野
佢準備退出了
光環仔日日攬女
我地準備關門大吉

無啦啦做咩換埋龍門

智主 goallllll

直布入兩球勁到

有乜用其實
香港都係中國管

直布2-2

屌你識唔識咖

轉中一次我未

mememememe

笑撚左入兩球

智假 直布

直布都入到波
呢啲波真係比狗賭

唔識

法羅係咪今晚245既上盤

瑞士都會

直布都入到兩粒 痴撚線

首先有左真普選先唔好講咁撚多
不過要等埋參議院而家

港隊對直布邊個贏?

咁即又係用黎打飛機sad..

應該差唔多level照計

都大機會通過喇其實
不過唔好抱100%希望都啱既

今晚國際賽又斬幾多賭仔？

點解我會串左閪班牙同愛字頭
羅馬尼亞盤都叫高水啊

會唔會cup撚埋

羅馬個場一係1-1 一係2-0 應該有多粒？

意大利3-0

瑞士12m

咁2:0全格

平手啵

12m好難射

你老毛希臘25射仲未入波

記錯受平半 自

祖國34射咪又係0-0

又miss

西班牙真係唔識入波 淨係控住粒波

冇用 串左閪佬已經係人生中一大錯誤

屌你呀瑞士

西班牙應該去到 17c

冇上到船

連續2場

又針

愛爾蘭頂住

.....屌你又叫我上

柏利是 平手盤 又走

三文魚原來咁廢

毒水
買左泰仔個陣

閪10min反cup啦

賭西咩。。 一場上盤都冇咁絕 買平手盤都唔識入波

見佢上場西完
今場驚反底 唔敢買對家點知又輸

瑞典入多粒10 3 100

計返今日買電莖買幾場先輸一場c9
足球就買上0-0 買下俾人絕殺

半球點敢買下盤

有些

hehe 圍返今日贏
唔洗輸都thx god...

贏撚埋呀

其實都係預佢贏一粒算 點知輸撚埋
屌你老母thiago

pro有payme

Ivan yu

閪牙求其入多粒

希臘 80分鐘無入球 2.1倍？

意粉上盤了

我來自未來 西班牙87分鐘追和 90+2反勝

意粉40

訓先 晚安 又走盤88

all in

馬列斯3:0

挪威追和未禁住屌又輸12碼又剩

我鬆俾你 二一添作五
食佢兩個ok?

意大利對家

原來有人買左三文魚

瑞士走盤真係當輸

你贏羅馬！

贏一走一 但係輸閪牙

2 1

晚晚都下盤 個莊有冇咁撚毒

全格埋

希臘21

希臘goal!! 80分鐘無入球派錢

15.5都開唔到-.-

上盤俾狗買

我未ysir

三文魚一球 轉數快

Spain GOALLLLL

1:1

閪班牙goalllll
1/1.5b收全格

閪牙入返球畀個ng我

好熟？ 講晒希臘30射 塞錢落你袋

-1屍 屌

汁波啦屌

閪牙快cup

90分鐘喇啵

西班牙2.5大 加碼10抽1 300

lmlm

Q

意粉90分鐘50

YY!!!!!!!

三文魚goalllll

1:0先買平手盤 1.58

屌你羅馬 輸撚閪

屌我了 1:13文fish

我了手足

瑞士 goallllllllll

咁撚多波入

屌你老木

恭喜！

愛爾難

123

全部補時先識入波

意狗食屎啦
上半就一粒到尾

西班牙又細波

全部即場都絕殺

屌你老母 究竟點先赢錢 羅馬咁又比人絕和

3串1斷波斯尼亞

你有買？。。 屌貼飛派你
中國都買抵你豬！

真係食咗屎

90分鐘不停殺

場場90分鐘入波

真係假撚過狗，全部夾埋補時先黎入波

唉 屌

意大利斷我4.5s

場場都入完即完場

意大利咁樣爆細

一樣 入咁多做咩

意大利賤過狗

D:SP274365816
15/10/2019
20:46:34
中国 -0.75 @ [0-0]
滚球.亚洲盘
菲律宾 -VS- 中国H:0-0
足球2022 世界杯亚洲预选赛F:0-0
係要我特登搵出黎

意粉後期ng都有肉食

意大利撚細波狗

屌你老母意狗

對面有d人前身咪astralis

意粉上半場又唔撚入 西班牙又差一粒

15/10/2019 20:46:34
中国 -0.75 @ [0-0]
滚球.亚洲盘
菲律宾 -VS- 中国H:0-0
足球2022 世界杯亚洲预选赛F:0-0
做乜鳩食左留言

買中國抵你輸啦
一試就試到你藍底

派未

我不嬲撐警 我警察世家

On9 13分入4球？ 仲唔係假波？

躝

唔好走數得唔得

頂唔住了ast上力

[img]blob:

前2日咪派左你

link都唔識貼 點傾

收到

on9先買電莖 太撚易做假

比次機會

照舊 Me ok tmr

過2日

Yy派我未

照你老毛舊咩 風頭緊呀

留馬會戶口

狗會

羊錢唔派奈？

咪撚煩
陣間天光又要潛水

食個飯囉 咁Long冇見

Why

派佢=派馬會

呢位手足好Touching

細路女咪理咁多 咪煩

手足啲錢我拎去搭車 食肉咖

淨間準備叫m記早餐繼續煲戲

死肥野

尊重奈

各位大蛇 有野問你地

假設你依家得番9K
月尾要比6K屋企人 無得唔比

你會介賭到11月定係拎8K等聯賽買
平注上番10K

只需要平均一日贏200

1834633

All in

入賭po問
10個 11個賭撚晒9k

早

直接拎1k5賭左佢再部署 輸左仲有一半
100 1日頂到月尾easy

咪姐係前者

好

岩岩訓醒

希臘仲未派?

13分鐘四粒

不了

叱排連針左6口先上黎問
自從半年之前同YY講贏左10K之後針番哂離開左一段時間連登波PO之後一直都係針

電子競技 / 絕對武力：全球攻勢 / 地圖 2 回合獲勝 - 讓分盤
North
6.50[滾球]@1.78
吊你老木訓唔到教

賭LOL未

今日派彩好慢

頂 唔記得買哥甘保

其他好似派晒

我奈燈左我兩場

頂你又話瞓
冇買到哥甘保 屌

0:1

不賭便是贏啦 唔講經了
賭仔錢大上大落

而家都冇 賭晒啦
前日開全熱5x1

無買到呀 又中

俾左 之後賭十蚊

頂 on9 過左3分鐘
我啱啱洗緊臉 返嚟見截左

GRFFIN VS G2 唔係GRFFIN 熱D咩

ANYWAY 今日果6場全熱

17號買哂FPX 信DOINB算

G2 熱D 1.62
冠軍大熱都係G2同SKT

希臘有即場都派咁慢 係咪有咩事

冇即場

係啵Sorry

半大只需14分鐘水泥gel

加號又領先 gel頭88

Tg

2:1

艾斯賓路拿!!!!!!!!!!

3ng

有冇手足派錢呀

追和未

唔想賭智甲。。。

敏

阿根廷U23goal la diu

牙買加20mins 3:0

奧達斯75%

屌你斷挪威 兩條過關

0730第14讓第5半一

買主

仲要低水

Cls ball你賭埋我果份

奧達斯fg

加拿大對美國有冇水？
求分享

一陣開波就知點解

美帝

早水超重心注
加拿大 🇨🇦10000回血注

牙買加gel gel gel

做wt

奧達斯gel

第14讓第5半一
唔敢買,兩場上盤簡 要左美帝 希望得啦

原來係你
同路

唔中美帝就唔玩馬仔

智甲 刷角啦 仆街

好似jump得
俾人屌到變到平手平水

美帝比人禁屌
針 88

加拿大🇨🇦gel!
易到 派錢球

又想燈

智甲入波未

阿美利加明尼路 又要撚我,,,,,,

袋皮重心 無柒頭

兩郁邊都咁廢讓半一

瑞典中

智甲肯入波未

牙買加 輕鬆到

兩隊波都似唔想入...

聽話 乖乖地刷角啦 智甲

美中 支那足一樣咁撚廢

100%la

客入機會仲大

10點半4場00
屌你老母

海地goalllllllllllllll

哇，半角神輸曬手足啲錢

美國一球都無

Siu4
早水又中
利子又贏

跟了

加拿大00？

半0全3

0 0

0-0 根本派錢

8.5細了

秘魯上場廢到

1-0ft

666

1001